誠哥大撚鑊囉！

連誠哥都加入藍絲大聯盟！我地應該點組織同埋壯大我地嘅黃色經濟圈。但睇落去藍絲嗰邊嘅聲時勢都幾大…香港人！反抗！

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線-烽煙節目